新城市班救護狗做咩護條大陸佬走?

屌你老母有人傷你就救人
做乜撚野保護隻支那狗走?
遲啲班仆街救護狗比人私了真係唔好怪人

咁唔係點，趕佢出去？

人地著住制服架

著住制服嘛

下次還罩丸

救護員的職責

救護員主要負責提供緊急救護服務、送院前護理服務、執行與救護相關的職務；以及駕駛救護車、汽車及客貨車

邊到有寫要幫個大陸佬擋住?

善用起底
幾個post話要搞FA救護

你自己睇多次

護住畀佢入喎

樓主五毛

係咪下次郵差著住制服保護個大陸佬走
我地都要支持?

部lift係救護員私人架咩

有咩權唔比佢入、有咩權趕佢走？

要怪就怪個廢老運氣好，可以跟到救護同lift

班藍絲依家重敢出黎咬人斬人
就係呢班仆街保護佢地縱容佢地出黎

50cents?

咁請問班救護狗憑咩唔比在場既市民入lift?
擋住個lift門?

樓主講野好有問題
重超新牌
blocked

拉

佢唔幫手擋住邊個會潑中佢